㩒錢係咪可以繼續做落去？

網上流傳今日㩒錢行動開始有成效，因為唔排隊嘅話一日只可以㩒到2萬，如果呢幾日大家都keep住㩒錢，唔擺返入去，持續一個月，銀行會唔會愈來愈大壓力？

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

點解唔做
零成本抗爭

所以要繼續宣傳㩒錢

係呀 撳佢老母

最好係大家出糧之後果幾日搞多次
一黎多人有錢
二黎會連埋d想禁錢出黎用既普通人

禁完再轉美金

係!
你都識講開始有成效
啱啱先開始，叫多啲人㩒
我地係要佢好L有成效

㩒㩒㩒！

最好擠堤

一定會

聽日再禁

At end of business, the buying price for usd is 1:7.905

認同 抗爭同時自保而且安全